有咩拖鞋好著？

舒服，保護性較好

200樓下有冇

羅馬拖鞋

似涼鞋款

teva

西瓜

Crocs 好唔好

好